[港人血港人用 ！！]捐血者應有權指定使用者身份！！

幫你解決血荒唔係唔得，但捐血者應設有Option指明血液只捐給HKID滿7年港豬，甚至只俾抗共同人！！！

並加上市民參與透明數據公開管理，以對抗"球證都係我既人"既港共現實！！！！

支持請正皮或幫推！！！！！！！

正正係"支那種"同"支那狗"差一隻字已經係人同魔既分別囉！！！

呢樣真係基本啦
真係比香港人 有透明度 我當做善事
屌你d 血都唔知比邊個用左 仲要哂我時間 精神去捐血 傻撚左？
我用呢d 時去搵錢 做自己野 唔好？
唔勤力搵錢 點買到樓呀 ？ 一陣又要比人話廢青嫁啦
500蚊包賣比支那狗咪考慮下囉
大撚把人狗沖去捐啦
捐血？要搵錢買樓 不了

500蚊？ 不了
私院用我d血賣比病人都1萬啦
果包血隨時救到支那人條命wor
佢地咁有錢又咁著緊條命 出手點可以咁低架

咁私院要用血咪公開招標啦
一萬包 捐幾次夠賣首期
拎香港人d 血冇本生利 仲要醫支那狗 真係好撚可恥
皇天擊殺洛地獄啦

交稅畀 政府 都冇辦法指名點用
點解會認為捐血畀 香港（中國）紅十字會 有權話事

5毛狗，你連自願捐同焗屈你都唔撚識分？？？